FINAL PROJECT README
by Mike Ravella and Sawyer Thompson
mravella smt3

Gui Interactions:
1 - Toggle frame rate
2 - Warehouse Scene
3 - Circus Scene
8 - Apples Image
9 - Skiff Image
0 - Ball Texture Image

Q - Beauty Pass
W - AO Pass
E - Normals Pass
R - Depth Pass
T - Ambient Pass
Y - Diffuse Pass
U - Specular Pass

A - Toggle Soft Shadows
S - Toggle Texture Mapping
D - Toggle Reflections
F - Toggle AO
G - Toggle Bump
H - Toggle DOF
J - Toggle Fog

Up / Down Arrow - Change Focal Depth
P - Painterly Render

Left Mouse - Rotate Look Vector
Middle Mouse - Pan Camera
Right Mouse - Dolly Camera

Main ray tracer in shader.frag and refract.frag.
